想問下job requirements上寫既背後含意

independent work=無人教你做嘢？
self motivated=自high?
work under pressure=ot到仆街

都係d template黎姐

好似同 email d auto signature 一鳩樣

real